屌你老母啦狗巴

吉車都唔開架

成粒鐘都上唔到車